想同喺西九文化區踩板嗰個女仔相認

我係喺車入面同你揮手個男仔 好後悔冇落車同你攞電話

收皮啦你

我相信你係到先留低個電話先，然後過一排佢會打比你

點解連登咁多依d垃圾post
真係低質左好多
想識人都唔夠膽
我係女都唔撚理你啦

死開啦毒撚

係我呀 留聯絡方法俾我

我記得你條柒頭呀
照下鏡先啦

相認? 我連你咩樣都唔記得阿

收嗲啦

小弟弟